[HKUST] 科大討論區 - 強烈反對一切freeride行為 (16)

又1001

cedd intern報淨係收year 2嗰啲post會唔會大機會啲？

New post leave name in liba

Lave name

各位freshmen 請注意，MAE 係大伏，擺頭三志願都有機會令你終身遺憾。

速離！否則乞米。

Lau ming

Lm

大家快進來跟我做朋友喔

Yuju也在

上到u第一次present
法國無abc口音人生已完

spring第一次present姐係唔洗讀lang啦
又扮廢

剛send咗facebook friend request 比ching

CEDD psssip一定要郵寄過去？

fb無fd

自爆

子瑜唔accept禾

career center會幫你

但CEDD嗰份job board到話要自己申請

你係ust career center搵既話又冇叫你經career center既就應該要自己寄

大穫
今日Deadline一路都以為send email就得
點知係要郵寄
依家淨係Send左email

公司會鬧 샤샤샤

jyp睇唔起我細公司

唔想完sem
好想返學
好想見到啲人

其實econ 2103 skw好唔好grade?

佢既2103應該點都好過2123

mid term前D 野唔記得曬 食得屎

2103好，2123一般偏低

[img]

老老實實我真係未聽過我apply summer school 都要經學校，仲要等你nom先得

然後到我唔知，write in 左offer 比埋，之後ust send email 比我話我suppose 要佢地nom 先apply 得

喇，我就唔知你係有心定無意，但係你封e-mail 真係好rude

同埋如果真係必須要經你地，對方institute accept 我write in application 仲比埋offer 好似仲有問題喎

巧牙

其實唔係個個都可以係學校做

疑似搵到廢青清既fb

單屌緊project

有無人星期三就要Lang speaking

Me right now:

佢fb icon好型

係光問題定染佐, 睇落有d 啡

me
想死

cs year 3 先intern 會唔會好遲?

CPEG FYP 仲未搵到組 有冇好心人收留

依家都未諗好講乜好

完全未prepare過
仲有其他野要搞左先

而家先知個po名點解

聽緊前列線癌講座

講者表示：點解咁多女觀眾

因為要pass

Creative ways to promote happiness

仲要effective得黎又feasible呀

Cancel hlth1010

牛角推出網燒真恋人AA祭二人餐

hlth1010
其實可唔可以拍完卡之後係sports hall裡面坐足幾個鐘然後再出黎？
差4個鐘 sosad

一日最多一個鐘

咁仆街了
聽日即刻去搞
thz for answer

仆你個街80分一份卷
最後一條30分 約10個分題 約3分/分題
我由第二個分題開始就做唔到

Summer sem 諗住報ceng1800 有冇巴打知好唔好grade

小毒毒想問問engine soc 有咩ocamp 係好玩架?

我想問我math major cs track可以點搵啲關於CS既intern?
我係Year2 但我睇我既Science School Career個到都唔會有CS既intern

冇

有L 有T 又有LAB
S&T 點解唔報科輕鬆少少

巴打有組未呀？讀CS係咪可以一齊做

收到風你俾人起哂底

屌你老母2510好撚難雖

我得罪左邊位

Po出黎睇睇
雖然writing 得5

無, 純粹無意之間搵到個profile 同ching 勁似

5月頭interview SBM
有冇師兄會問d咩

題目?
唉搞埋present同speaking先

係呀題目

3113？

就黎完sem
抄唔抄一個lang堂既女仔牌好

Why not
Nth to lose

抄
PS 後悔上次sports skills無抄

ching咁多target

抄啦
唔好令自己後悔啊
機會既野唔係咁易有啊
要珍惜啦
過來人上

我偽毒

巴打睇黎有段故

Yes

毒L玩ocamp會比人排擠

聽講嚟緊冇reg day

vocab test

要1014出grade先reg到summer

紅字為重點

咪又係牌都抄唔到

抄啦偽毒

Yu Chi Wai accept咗我個request
唔驚啦，唔會F嘅

未有呀, add我line id:acc1112 傾傾?

好耐冇見

點睇我艇又豬波

Power series好撚難呀

Ben sir 粵大招風
笑左

so easy

今年去藍色hall定綠色hall做組媽好

綠色綠色

campfire跳Me gustas tu

Btw 1661點溫

終於pass左hlth1010

完lang啦

緊係Rough 啦

lang堂個韓仔幾型
可惜最後都無勇氣抄佢牌

如果拍得齊卡估計5月4pass
已經準備好$300

唔到你唔信，真係好撚邪 年年都傷
下年啲人走哂等重建啦

Btw 做咩咁耐冇入黎

準備表演哂

計我話，就算full team都會輸
慣曬，普通pnr都守唔到
其實我一路都好鍾意cp3
但係依隊波真係令人好頹
btw結衣post?

一齊special stage啦

Full team 應該55波
年年都係咁傷跟係頹啦
Yup

好彩上到去咪又係比宇宙勇撚
頹既原因係個牌面咁靚
但係年年都打唔到咩成績出黎
最有機個次竟然比火箭反cup
btw我開個post竟然比人推到第4個

放棄啦
成隊波砍掉重練好過

有人長駐你個post

cp3去邊我跟到去邊
我都估唔到

我就跟我湖羅 b 嘅

未來巨星

文件河未能發揮出太子爺最大效用

識野

河仔會戰勝歸來

渣ga ching

明明series先最易

覺唔覺有個河字既都好高汁
例子太多唔講

科大銀河級俞娜🤔🤔

有個瑜(或同音)既呢

仲有3個present
5份reports

lab report lang present 幾科甩哂

唔清楚

大家點睇minor Big Data?

聽日lang speaking但重未準備

我下星期四

有無人頹得過我

放final break了

下下星期一

早定遲都係炒㗎啦

求pass咋

啱啱先瞓醒晏覺
要度稿

有冇人可以講吓reg唔reg summer ISOM1090好

到完sem都唔會有

收到風 我老死a0hxxxxxa 出左pool

屈出pool飯啦

yes, with left hand

見到某清係barn print野jam咗紙搞咗好耐都無得 慘

I love UST

on9

夢見自己mis term below咗3個sd

我問professor如果我absent final可唔可以F我
佢話就算我absent都最低只會D我 但估計我Final考得再好都只會B-

F你要寫report

究竟係讀左mech先痴線 定痴線佬先讀mech

yr2 幾時揀second maj
就快要開post叫人唔好maj fina

有雞先定有蛋先

今個sem完

好似23 June- 3 July?

Fina IS OM 收爆人，其他都有位剩

maj fina悔一生

有咩major 好

m&m is om

屌lang speaking篇pitch講講下疾左
個腦空白一片

Econ

下年小心d啦

唯有係咁啦
利申 陳再修

Summer一齊retake

最後一個hlth1010 talk 希望排到啦 差最後1.5 hr

早d去

Yes 堂堂fina人要問science仔書 無撚用

臨完sem終於抄到女女牌

屌你老母hlth1010 差5個鐘

拍到3號就完成啦
如果你仲有5個鐘self practice可以拍

出pool有望

放假特登返去拍卡

冇啦
人地去到下星期五先有堂 先會見到佢
過多排考試 考完試都放假
點樣搵籍口見佢

抄完牌咪又係唔會chat
諗住pm囡囡?
咪呀你
因住比囡囡扑

唔好咁啦
一齊坐B望A

得番一個鐘比我拍

正 咁咪唔洗特登放假返去

Webwork都是靠wolxxxx alxxx
今個星期走咗8成堂 準備quit U rejupas入返MAEC了

渣ga
小弟入硬civil喇

教我1014 OK？

俾我開心下得唔得

9 up only
sor lo ching

約囡囡去溫書

summer ok

我都想抄

Ching搞乜

2120有幾多個39分

有無下年hlth1010既手足

有冇人考完final?

連續幾日都放假
禮拜五先有堂上

完左sem
得番幾堂唔上lu

呢個po班毒撚好大陣酸臭味囉唔該

我都39
明明錯好多

sing k?

sing llm meh 死返黎ust溫cfa啦

dllm, 一陣溫

有冇手足有讀huma1630?

同minor it一樣讀18cred仲要做intern

終於有巴打覆我
聽講Big data又好似唔錯咁
Min唔min好呢

廢青青呢排whatsapp都唔覆又唔上黎鳩up

想second maj econ有咩要注意

收到風 佢之前做野做得太專心唔理條女
而家仲tum緊佢唔得閒上黎

Hi 我都係

好似又到揀major時間
等我同各位freshmen講下點解咪撚揀mech!!!!!!!!!
btw以下只應用於average同埋只跟足curriculum讀既學生, 勁人去到邊都係勁, 唔洗擔心

1. 讀完冇撚用
讀過mech既都知讀完都唔知讀左乜鳩, 完全應用唔到 一去到fyp就見到一大堆人完全唔知發生咩事. 可能你覺得讀咩major都係咁架啦, 但係你睇下隔離cs, 人地讀既好多都用得返, btw如果你讀緊cs但係覺得乜都用唔返即係你注定做死成世P仔 係時候諗下點算. 再睇下隔離ee, 雖然好多course都好似冇乜用 但係一個elec3300就已經學到好多野 而且其他theory遲早用得返
當你去到任何比賽見到其他ee cs cpeg人已經係到諗緊用咩hardware 用咩algorithm implement個idea, 你仲係到望住自己個idea眼突突, 你就知咩事. 自己又唔識hardware又唔識software, 甚至好多時連整個簡單mechanism 都唔識, 但係自己明明係讀mech, 真係比人見到都笑死人

2. curriculum廢
可能好多人唔知, 2年前mech係唔洗讀math, 但係讀engineering唔識math? 咪讀到咁上下炒撚哂囉
好啦到依家加返math, 但係curriculum又年年改, 如果個curriculum係冇問題洗乜年年改? 最搞笑既係明明3個2000 level math都要用 但係又比人正係揀2個就得, 到時咪又係出事. 3300 3420 3520又由本身要讀哂變成3揀2再變3揀1, 但係electives/option course又係得咁少, 即係要識既野越黎越少
好啦其實3300 3420 3520都唔係真係咁重要, 咁programming呢? 我屌以前AL都起碼要讀返個C先比grad, 依家乜鳩都唔洗, 正係個1000 level垃圾comp就算鳩數, 如果係讀java/python都好d, 讀vba既真係算鳩數讀完都冇撚用除左幾條係人都應該要識既excel formula
除左programming, MATLAB又係唔知死左去邊, 又係以前全部都要識既野, 一到dse就大部人唔識
之後仲未到electronics, 你唔好同我講mech人讀乜撚野elec或者話明明咪有個2420. 10年前就係唔洗識既, 但係依家有少少common sense既都知好多discipline開始merge埋一齊, EE, CS, MECH係首當其沖, 好多時候根本缺一不可, 但係就得個垃圾2420又係大部分人讀完都唔知做緊乜鳩, 剩低知做緊乜鳩既就一眼都睇得出個course係冇撚用
好啦, 可能你話有個2907 mechatronics, 相信讀過既都唔洗我講咩事. 呢個course原意係好好, mechatronics依家越黎越重要, 但係問題係呢個course同原本mech自己既curriculum完全係斷開, 中間既斷層真係闊撚過西隧. 正如我開頭所講, 如果你真係勁人就唔洗太擔心, 但係如果你係average既就睇路啦

打住咁多先, 得閒再繼續

其實點解喎好maj Fina

又難又爛grade

見p唔識串ching打篇文

我都想打篇文屌臭civil department班垃圾prof

我都想打篇文屌臭fina department 點算好

econ 好咩

好 將來乞唔乞到食就睇佢
乞到之後拎綜援住公屋 一年去12次日本
簡直係人生贏家

角唔角唔讀m&m既人都係好傻豬

認真mode, 我認同fina maj d course 太book knowledge 而assessment 越來越鬥小心, 但我諗唔到有咩非神科bba major 比fina 好, 特別係改佐curriculum 之後
利申: fina 地底泥

行行出狀元啊
我只係知廢柴就唔好入fina玩命啦

我覺得Mohammed Tim Tse呢啲幾好喎
海洋 lambros呢啲就...

屌你老母🤽🏽‍♂️🤽🏽‍♂️🤽🏽‍♂️

Yuju豬

乳豬🐷

lambros其實唔錯 有班人專登sit佢3310

有冇人部macbook又係成日斷wifi
屌你老母係hall連10秒就同我斷一次 依家連咗成程東鐵都連唔撚到去personal hotspot
他日老子有錢就係蘑菇表演掟macbook落街

做手術牙
訓左兩日

邊方面

牙

唔係

hi

牙你...

抖下拉

今次又放幾多日

女朋友好大食......我滿足唔到佢

讀Econ 同 他日有錢 好似有啲矛盾

Sad but true
特別係好似我喱啲廢柴

Ching唔好笑我啦

但仲可以中六合彩架嘛 靠曬佢啦

之後就掟爛部macbook

好多野做

應該係hall個wifi自從換左eduroem就成日斷

Ching 點會廢呢
Btw 改我句野

唔關hall wifi事呀
我room mate完全冇問題 我手機/ipad都冇問題
係部macbook唔得

今個sem一罐咖啡都冇飲過就知道我收得皮

其實做project留意番小小consistency係咪真係咁難
citation又亂做 font size color又唔理 頂唔頂格 d細point 1d用- 1d用●

鬼唔知易 反正組入面有人會幫我執架啦

睇topic

Freeride MK去曬食女啦 同班油頭毒撚講冇用架

呢度無人理你就知無人想讀
利申 未declare minor不過讀緊it course
聽講要讀到pg先會真正學到big data,ug讀只係呃到無知hr

ching上面篇mech勸世文好中

LM

有offer了

唔該巴打 我再諗諗

What company

好奇想問下大家搭巴士嘅時候會坐左邊定右邊

好似左面會多人坐d

車頭
睇邊面闊

覺得compq assignment難做係咪死得

冇掂過

hlth1010 self practice 要等幾耐先會upload上去個progress website?
做夠鐘但upload唔切咪

發覺好多手足忙住食女唔上水了

好想快啲去旅行

compq assignment好撚難啊!!!!!!

今個sem 梗係上david嘅python

廢青青見字覆一覆whatsapp打救我份compq

可唔可以救埋我

好耐無見 大家死得未

Comeback

屌奶星, 又做英超獎門人講super

曼市齊齊搞笑

出埋second mid term就跳菇

曼市雙雄如何留得住

3113?

final先重要 我當年都係靠final

LSF 都係咁講
話有人考衰mid term靠final 拉都有A-

但又唔諗下mid term都衰得Final咪仲危
ching 睇幾本書就話姐
我連Nicolson & Snyder都睇唔曬

不過Final時間長應該好D 通常時間一緊張我就震曬識都變唔識

有冇yr2 civil仔覺得好撚得閒？

exchange + defer vs intern + on time grad

原來你係睇到呢到先覆whatsapp

唔係
覆左你先見到

exchange + intern +defer

Exchange 真係咁重要

要prep Lang present

見識下世界係必需, 而且基本上所有去完Exchange既人都話UST 既COURSE對比下好垃圾
利申: 好後悔

btw, ching 係咪add過我FB 同我同surname 既小朋友

Year 3 Spring

去啦

香港節必考
睇曬佢required video

final時間同midterm一樣都係唔夠
要簡黎做 唔好哂太多時間搞啲algebra

其實輕鬆
講返篇文啲野啫

我有上堂應該可以的

咁仆街了

4個project 未

幾個civil fd 話覺得好撚得閒同輕鬆

Anyone tea tmr

없어

나야 나

정말
あなたはバァバですか？私は廃青、大学の神様です

你又識韓文？

final就知死

いえ

친구없어?

但佢肯定有여자친구

しかしコレア語、本当に簡単ですか？

U FF too much

여자친구

없어요

맞았어

俞娜さん、日本語を話す？

나는 한국에 갔다

나 있어요 여섯여자친구

나는 한국사남

破產警示中

本当？北朝鮮のミサイル......
しない？

대한민국 최고

唔識

認唔到韓文鍵盤d位

想去語學堂

lets go

가자

私たちはGoogleの翻訳を使用して

要識先知google岩唔岩啦
你個句無에先岩 好似係

死左

有無ching去過或打算去KAIST exchange

有冇人可以幫手做comp q assignment
有薄酬

想去梨大多d

jype搶錢

大黑都差唔多

新人lm

屌 好難？
我連assignment lecture都冇上

Barn果啲電腦唔係出叫你揀邊部printer abcd而係出cutepdf既話係咪最快想印到野方法係換過部電腦

正常佢default 係printer 唔係cute pdf
btw barn a?

Kaist好少女女

the awekening都係得2個version

有冇人覺得barn b啲電腦又慢左？
上個禮拜load左5分鐘先入到

去返desktop 開個print quene utility
個printer disconnect咗

其實可以自己裝barn 啲printer 落自己電腦 唔駛用netprint

班人down完野又唔del
搞到部腦冇咩位
你等完sem我地清電腦就會快啲

我1021都卡咗

ITSC

Eduroam 係咁斷

走左堂

長知識了

角唔角last week都去上堂既人好辣殺

科技大學

屌，原來HLTH1010每PART 既Req. time. 加埋係pass唔到

要啪多三日卡

仲有2 3 4號岩岩好

好彩今日返睇下hlth1010咋

有冇人知點解arr exchange credit transfer assessment要咁耐成兩個月

想問聽日佛誕 LG4 FITNESS CENTER 開唔開

好難
我乜鳩都冇上
做到去stuck note已經唔識

係咪得得我一個仲未開始做

Fina1303 究竟教緊乜春
完全唔識

1014 quiz都未做
大家做曬就好

Nothing in UST is fast

all fina dont know do wt spring

fina all notes are power paragraph
power 過chem1020

想問下大家如果take gap year仲有冇得報HKUST既summer exchange/intern

所有ust official 嘅野都唔會eligible
Summer school 自己報啦
Intern 好多都唔係經career center apply

當年係拍完卡，走上去LC上五十分鐘網，行返落去啱啱好夠一個鐘，再拍卡，搞掂。頂多畀人啤過一兩次，其餘時間根本唔理你

屌，好多野做

COMP2011 Assignment唔識做 點撚算

屌，原來今日仲要做mastering physics

唔識做integration

Btw 泳池一定無人捉

有冇人可以幫手做comp p assignment
酬金可以傾

你係等佢批credit transfer定批database冇既科
等太耐可以sd email/打電話去arro問

gr21 database冇既科
其實最終係咪負責/教緊果科既prof決定？
因為有d好快手 有d等左成兩個月

係 我之前有1科都係咁等左好耐都唔批
原來卡住左 個prof唔知我係邊個 冇辦法搵我解釋 結果我直接去搵個prof傾
所以你應該直接去搵個prof會快d

btw 我最尾係tran唔到果科
tran左做另一科唔多想要既

入嚟科大好鬼哂氣力

我地...

有個問題係我咁大個人都解答唔到
究竟燒味檔係到嘅燒味會唔會拎攞黎斬🤔

會牙

從來冇見過是否人生遺憾
Ching下次見到可唔可以拍片

成日見wo
特別係叉燒

攞住本Intro to XXXX 嘅textbook, 比親戚見到話好易, 但其實係300-level

咁都唔識 渣架

食lg1 成日見

我係學渣

有冇得唔使上公共體育館啲班而入到gym room

唔係話可以用hlth1010黎waive 嫁咩

點做其實

details係咩原因trans唔到

幫推搭單問, comp Q 都極需要幫忙, 酬勞方面唔係問題

肯出500一定大把人做

做爛市

有我即刻做

$1000

Comp p 500$有冇人會幫我做呀

鬥獸棋？

上個sem comp Q A+

大家認為sosc1661 應該睇定應該背

帶個骰仔入場算啦

屌你老母 好撚得閒呀

去溝cu engine 妹

想溝ust engine仔

huma1000/1000係咪好少trans到

school sponsor好似無得trans

A* algorithm 加 wombat食葉

ust engine仔正呀

岩牙，我條仔都係讀engg

好想e爆d hea做project既仆街

1661 +1
睇左一次lecture notes
睇緊required readings

睇readings

梗係唔睇 佢d poweressay已經夠多

疏，幫你含

認真 點解year 2 civil仔sem尾咁撚得閒

我愛科大

真係好撚多野睇

有冇巴打有讀elec3200

出現了

Assignment created

45個鐘啦

me too

點appeal hall分

500$ 收elec1100 logic design
有意add我telegram:twtoaa
緊急

有無人hall application home distance score 嗰到housing office 俾少左分
明明check係105mins 轉一程車 應該113mins
佢計左98mins

巴打好多功課

仲有math1014 hw on99

不嬲都係你搵到果個唔等於佢搵到個地址架啦

SHRLO is well known as

咁係咪要親身print個hardcopy去搞？

就黎grad仲未搵到工...

癡撚線 mean 係25/80
Sd 15

攞0分都唔洗below兩個sd

hall分得47.5係咪無機喇？

有冇人做過ECOF個written test???
點解冇ching題過既???

yr 1 major selection

好撚chur呀

求mech3830 hw3⋯⋯⋯

ho lun chur

lab功課都要問...

咩科

多謝運輸署
Hall分由49->50
仲有埋Hardship 保證

另外我想問Hall係由高分開始派hall先
定係random number派hall?

小弟識人上年50分一個派Hall 5 一個派Hall 9
明明preference一樣

巴打住大西北?

冇錯
運輸署今年無啦啦加左10分鐘俾我

p.s. 其實只要佢定位北多10米
個hall分會即時暴跌，得返43分

wen wen 嘅econ 2123 tutor上哂未？
下星期一仲洗唔洗上？

佢d tutor有用咩

想問下上年grad survey 出左未

另外我grad果陣俾左999蚊買左張渡銀既畢業證書,而家都未收到,應該問咩department

有冇人讀huma1030?唔識做份assignment

個location 應該係就咁set hkust定係hkust(north)嗰d咖？

2016未出 睇怕都唔多好
鍍銀既證書應該去返souven個度問返?

pmed

LANG4034 2nd report每人寫600-700字(包埋上次個D)
上次就寫300-400字
咁今次只係要寫300字
咁就佔25%

冇
諗住上埋炒左良心會好過啲

我2113覺得wenwen教得好過tutor

Btw有野可以問下，希望我仲記得

ECON3113
仲未有individual分

Tutor連max係幾多都冇講

如果hlth1010明明做齊但仲未update record嘅話係咪等就得
定係suppose應該update曬？ 今日截

應該update曬
你唔去hlth個center問下？

萬一出埋啲stat data就死得

係呀 studentA寫market B寫test C都只係要寫abstract同conclusion炸
分真係好易賺

6日假期咁又放哂

返多三日就完sem

都唔知點溫好

收HUMA 1030 ASSIGNMENT
薄酬,已經比FYP搞到傻....
有意PMPM!!

易賺=/=好grade

Check 多次發現pass咗

U team得0.5分係咩玩法

Ust: U Team 無contribution

而家GPA仲有無得加分? 呢個criteria簡直on99

有冇人諗住/黎緊會移民

移到先得㗎ching

無$

咁呢d野一向都係睇自己咩料架姐

睇完都唔會記得
仲要頁頁都滿字唔知佢想點
reading一份都冇睇

我都冇睇

體育界沒有任何經濟貢獻

之後就會UG 沒有排名貢獻，所有UG hall 轉做PG Hall

你貢獻好多

商科應該好難有地方人工好過香港

All in PG, in UST we 7s
世事都被你看透了

50題喎

ustspace話有30幾條

應該勉強有d拎

got trolled at lang
feelsbadman

有冇人知lang1003個vocab test滿分係幾多

差唔多要再開post水DSE雞入黎啦

其實得
我見過huma1000/1001
問咗prof佢話depends on who is teaching
btw 我問咗prof佢地好似唔知情咁
我估arr send漏咗俾佢地批

都慣架啦
group mate問題?

1661

A+

一半都冇教過，一係就好tricky

各位ching點看 SOSC 1960 SOSC 1300

1960啦

Summer sem 已經 reg 左呢兩個course

大家linkedin 會唔會好多保險公司既HR 係咁搵你做保險嫁
明明已經好少connection 你地會唔理佢地message 定會點嫁

保險唔落力sell人仲點撈啊

一生人遇過最難既卷

想問邊到有得計自己hall 分

lang2030 voc mean 9 , 其他野主要係5,有幾個6
有冇b range ? 好想試下脫離c range地獄

考final先嚟玩 真●三國無雙
玩到上哂癮點算

手機版？ 掟爛手機換nokia 3310

但係啱啱先抽到隻5星呂布
砍一下就秒左隻boss
重爽過1014 above mean

Down左
想體會下above mean係咩感覺

收到風ching 上個sem dean list
未試過below mean

好過份 成班學霸

係咪認錯人呀

ching扮學渣好好玩咩?

好謙虛

LANG等C range

係你搵既人唔失咗蹤

其實點解Lang course特別爛grade?

急問 點解錯？
btw sorry for genius.jpg

check左end pt未

撞哂4個咪得
(-1,1)
[-1,1)
(-1,1]
[-1,1]
一定有一個岩

啱啱好due咗

做唔切4題

我lang tutor比好多4我依家正係想脫離c range地獄

完sem

一科final都冇 全部essay

原來ching讀gcs

我連essay 都無
輕鬆完sem 可以去旅行

究竟讀咩可以0 essay 0 final

quit u

ching暑假有咩搞

佢今個sem都冇讀
廢青又唔睇whatsapp

我同你講
當年2015 spring
sosc1661 真係有幾題叫你背stat data
e.g. 香港XX指數全球排第幾 A. 1 B. 2 C.3 D.4
當年仲要得35題

好後悔take呢個common core

今年都係

都係有數據，但有55條

廢青梗係搵煙腸填CV啦

今年得兩條數據

都係唔識

前年讀，C+

有未

公道啲講句
佢有條問DAB 民望幾時最低，啲option 比較之下一定知答案

得罪講句 傻豬先讀1661

多謝新假期
有西貢一日遊嘅團黎科大

冇回音
過幾日翻黎再狂send

幾時翻黎

科大完sem嗰日會翻去食西多炸脾

9定27
同我食

9
棍對棍

見到一車車中學生黎ust in bba 做商學小精靈

上hall囉

i love bba
命運注定要揀你

今年無問dab

番多兩日學就GRAD
讀左四年書都識唔到囡囡真係人生遺憾

呢度好似好多year 4?

Good luck大家

我只係知呢到既yr3 1隻手數得哂

法國啲yr1都消失哂

Year 2 報人數

1

Yr1

4年就咁就完

好快過

浪費佐好多時間

2

3

師弟入咗CMU 好似係讀CS
係咪已經站咗係金字塔最頂層

econ其實好好玩
bba入邊唯一一科會讀撚到個人忽下忽下
唔變痴線佬都好難
爛grade程度都fina不相伯仲
老老實實其實我想日日讀social policy master

4
between呢度d yr2都係讀BBQ

我係

Btw點解econ係癡線佬？

收皮，溫fina啦

Econ痴線佬

All mc
帶支六角鉛筆入去算啦

難撚到癡咗線 又話BBA course吹水就得

唔覆whatsapp

你maec
我bba econ

下個po econ吹水po

小圈子

唔好玩啦ching

你以為佢想quatitative, analytical 佢就同你全篇字
你以為佢想intuitive 佢就同你一版數+圖

雖然前提係either way我都唔識

個圈子都不知幾大

maec想同人吹水

嘻

笑什麼 你都要讀

真係吹架 不過你永遠唔知邊分係吹

我唔洗讀3113 3123

話說ching點追進度？
summer去exchange 然後trans micro macro 1?

Ching實屌打其他econ仔

其實明明midterm2同midterm1難度差唔多，點解mean會由35跌到25

無啦 3113好難trans
打多份牛工算
Btw有冇人開個tg grp

Ching 下個sem 讀咩econ elective 等我避下

因為對勁人黎講差唔多
對廢人黎講就mid term 2 難
係廢人先發現到

又或者因為midnterm 2 有條30分實在太多做唔到就仆直
Midterm 1是但做唔到邊條都冇咁甘

索性leave 埋 fall sem

轉個頭鳩衝reg

Ching 請我幫你打工

有冇人去咗金鐘

好呀入唔入會搵下線

利申丐幫總舵主

me john

我發覺無course 要 pre-requisite econ3024
好多macro 只要你有2123/3123

讀左3014先啦

我都想讀labour economics同law economics 但又想讀time series

我睇Labour economics require 3014/3113 wor
利申有興趣

Oh ching mean唔洗Econ 2

我之前都發現係咁

5
據日常觀察 肯定唔止咁少yr2

busi仔小圈子post

駁唔到

一定唔讀ecobonetrics想死咩

想知econ既banking同fina既banking有咩分別

商學小精靈

btw ching engine maj咩

係喎要讀hk economy 寫paper
咁唔讀得labour

讀4284 一齊寫paper

Hk economy

唔開估啦
當我maj in ipo啦

你下個sem讀？

扮engine仔啊嗎

Isom2500 一定係James 學得最多野
Open book 比3個鐘你做30條mc 個mean 都係得唔夠一半

我應該都係take 陸迅班

Math dept 你話呢

其實係多左啲calculus 咁囉
Grade 就應該都唔止"爛D"

Maosheng

但好似派左好多A出去等人讀到1014

推人落火坑

Acct2200 open bk

讀完1003 去讀1014等D range

on9
Lm等睇成班望住本書坐左係度

其實我未遇過open book既exam出得好難

應該有C- 嘅
不過都係睇人嫁姐

認真你要試下lancelot 果份isom2500 final open computer

其實lihk 有pm功能未

佢都無書，得ppt

一〇一四比起A-Level Pure Math其實易好多，之不過我呢啲廢柴都係攞唔到高分

廢青ching 輕鬆A

子瑜ching,
你平時(dse/2123)係用 "recessionary gap" 定係 "deflationary gap" 嫁?

2123無提過個term
Dse 用inflationary/deflationary

Spring 一齊讀time series

3q

今日真係挽得好開心，希望連登日後搞多 d 網聚

仲要有圖

咩事

你知唔知有個人包左金鐘m記開party
上連登叫人去食雞

發覺MECH 三巨頭唔見晒

見到ching你係幅圖到

認真入面真係有個ust

星期一labu 我都想出街玩

原來仲有成班舊同事

labu 咋嗎 ching都a range ga la

2051 B咋
我認我無心讀labu

叫我呢d c range 情何以堪

呢度真係成班econ人 證明econ最多連登仔

好毒

仲要讀多6年econ

連登econ仔重多過engine仔

消失左好耐啦
全部過哂檔去secret

想識廢ching真人

禾地幾時又約出嚟食金飯碗

john

John

完sem飯

FML

仆你個街
乜2011 PA3咁撚煩既

收爹啦 有女有工有gpa有錢又多friend
人生然家

子瑜巴打 我想問下domestic demand for goods 係咪open economy就係C+I+G-M , closed = C+I+G
題目就咁問domestic demand for goods 無講open/close 答案係C+I+G

Both C+I+G
因為private consumption 同govt spending 已經包左本地買嘅野（唔理你import 幾多）
好似係

本地需求當然包埋import
你都會買大陸入口貨啦

假設係closed，你既domestic demand 係C I G
Open: domestic demand都會係 C I G

C I G -M 係demand for domestic good (NOT domestic demand)

#fys9871 [MECH幸福之哥]
"做2907 做到飛機都冇時間打
想戒J既同學快D入MECH "

2907係咪做爆旋陀螺

A0 grad, 閪工, low gpa, no fd, no money
唉繼續趕pj

今年dse有問唔識做
求5

SU 有冇諗過做啲咩

上面明白左 但C+I+G-M我見書講係 domestic demand for domestic goods? 同你講嘅一唔一樣

唔該哂

我睇得太急

你試下自己derive:
Domestic demand for goods: C I G (包左入口)

咁你consume有幾多自己做？減翻import
Domestic demand for domestic goods: C I G -M (減翻入口貨因爲not produced domestically)

再跟住原來有人會買我地野，你要加翻出口
Demand for domestic good: C I G X-M

真係問得架

我最鍾意係Long Run個ch

2123既巴打加油

fina4503 6題assignment 1題都唔識
真係攞黎賤

第6題要答d乜
吹水題反而唔識

睇過???

究竟聽日有無人上 huma1000 last lecture

唔係set up 佐chinese wall 既咩, deal info from private side eg: IBD should not be flowed to public side eg:research department ar ma

答案應該同common practice無關係
btw lecture notes係搵唔到conflict of interest呢3隻字

唔識做

how will they react ar ma, react to b, mai set up chinese wall and based on that to make a score and claim themself are fucking reliable lor
mai yau hai 9up, 利申: 唔撚識

有，本身之前之後都有堂既人

Steady state lv of capital and output unchanged

只會有SR effect

因為(delta+gA+gN)無變

不了

Ching 果然係ibd行內人 好熟悉

第6題亂做啦

每題數都唔識計

返到去溫返呢幾課先 好多未溫

究竟無啦啦拆個econ3123出黎有咩意義

有冇人同我一樣覺得班math support centre 嘅 local TA 好串

有冇人知huma1102個report點先可以寫得高分

人地串得起

覺
不過基本上唔洗問佢地

我都上齊堂
不過得上堂有聽佢講野

i love 法國婆 跟住一齊講慧思慧思, 跟住一齊講慧思慧思, 慧思慧思慧思慧思

我feel到第6題個答案會係d人聽完會屌佢老母既答案黎

數難d，學既野detail d

chur死

完sem 飯 anyone

比我地
MAEC仔唔require 2123
但ECOF係咪讀曬？

又會被屠

未完sem牙 dllm

Ecof 讀3123

兩個course exclusive

仲以為Year 1 SBM個陣讀

好想quiz u牙 屌哂你地老母
gdp絕無意義

Year 2
Fall: With dse econ
Spring: without dse econ

不過fall 好好grade，我識人無讀dse econ reg左入黎，final lq基本上亂答都有B，好過佢micro grade

一般year 1 都未會讀macro 住，除非你係non-dse 如果讀左2123 之後想揀ecof，入左黎之後會叫你補返個1 credit 嘅course 就ok

求集氣聽日labu

輕鬆啦
都係9up 12分鐘姐

一路順風

多謝

貼下自己相

ching咁靚女，求其講句i love u tutor 咪輕鬆A

女tutor黎

loop左成日

聽日完sem 執好曬行李準備去旅行

1 credit course 係咩黎

聽日present
岩岩先整完ppt
無稿聽日爆肚

唉，屌你老母便秘

繁忙工作 食無定時.....

Jacky

做咩post我大力士既相

y no sleep

雞

求FB live 想學野
利申: 屌緊ppt+content+presentation logic

嗨 你今日滑左未

發夢見到ching d gay慾照, 夢佐幻

聽日speaking task仲未準備

見到有人Profile拉小提琴 一禁入去發現係ECOF

坑口咩事
八半已經長龍

最後一堂特別多人上
你地唔係諗住review會有用啊

最後一日上男神堂
我決定sit埋佢另外個course

點解要毒絲讀lang

Labu

覺唔覺仲未有intern offer嘅yr3好低賤？
利申：低賤

角

有無讀緊SCIE1120既同學仔
佢究竟教緊咩 上堂又播片 講書又一舊舊
Last lesson 仲無啦啦canceled埋

其實點解啲background check 公司唔直接搵果公司/學校confirm 而走黎係咁問我要文件

見住其他人交2x版mech2907 report 而我自己交幾張紙 今次C得lu

last lecture present先見到好多生面口

間公司自己d人都要保密啦 點會第2間公司話要就比

啲芒草好靚

Where

ching咁快完sem去旅行

大東山呀

仲有一

見到d人仲響度屌緊2907 report同demo
好慘

其實可唔可以係UG嘅時候讀PG
依家year 3 spring 已經讀哂IS major course
好多free credit
可唔可以year 4 就開始讀PG IS

繼清咪讀左pg econ
好似話PG course普遍極靚grade

呢到啲巴打係已經相認咗?

唔識任何一位巴絲

貼你facebook出黎 我add你

俾小妹你認識吓囉

臨近final真係好多痴線佬

毒撚上到連登都係毒撚

First Advantage 我係度正正式式咁屌你老母

有冇巴打知rmbi interview
大約會問啲咩野

入到去大叫屌你老母，包你有offer

[冇圖]科大civil囡囡用個胸頂住份fyp report

Hahahahahahaha

多圖=1張
有無=無圖
無圖就真係無圖

上面個ching 痴左線?

打搞伯母

仲有冇巴打in過？
驚大叫完都係唔識答佢啲問題

小妹唔係毒撚

又多件小妹

禾刀系小妹>.<

fina4503問幾條友對答案 但係每個都有唔同version

有無yr4 巴絲答下 如果揀fyp topic 要問下個topic 嘅professor, email 要1大概問啲咩? eg 想跟佢有咩requirement

就快comeback ust 有矛手足g持禾

矛牙

agger
又唔係禾comeback

Tonight sleep at lc

臭gfd行開啲啦

做喵咁話gfriend

唔好呢度引戰

btw 就快有teaser

最後一次上LSF堂

dont un why once always snipe buddy

Cuz buddy really napsap, need ask once fina and assignment shit

巧滾動 year2終於識到班朋友一齊食完sem飯

偽毒

雞翼飯聚

when lihkg end sem rice

ching 唔通你又係同一間放題?

聽日都未完sem

d year 4消失哂??
想走之前add人都唔得

終於做到mini piano
今日下晝先開始溫返書我真係服咗自己

我淨係知邊個係奈牙囝

last day 都要趕pj 趕到無覺好訓...

Object doesn't support this property or method

The item with the specified name was not found

我卡左係normalize個到

搞掂曬

邊到唔識

奇怪
尋日整極都有BUG所以暫時放棄左
頭先開返出黎個BUG唔見左

交上去之後又會出返黎

差D唔記得今日有佢堂 希望唔好訓過龍走咗
成年以黎得佢堂係一堂都冇走過

一諗起下個sem無得見Siu Fai bb就好想喊

終於無堂

宜家返去上堂

放假嘅感覺

好想屌鳩雷鼎鳴

有冇手足知幾時可以apply second maj
between 有冇手足報左政府intern

psssip?

toxic jj 無人叫我影相

想問下Comp1022Q個normalize button
assignment slides叫我地搵返相應note off
我偷雞淨係搵咗下個一樣既pitch會唔會出事

如果個抽music每個note 肯定要off完先會再on就冇問題（姐係現實咁）
但如果咁：
0 62 On
1 65 On
2 62 On
3 62 Off
4 65 Off
5 62 Off

打完自己都覺得冇可能會咁

算啦 應該run到就得架啦

有無巴打讀過CLE既korean I?

會
佢話會用佢set music notes去check

加個for loop 去搵咋嘛

但就算係咁同一個note都係有bug架
分唔到

係呀我都係for loop
但搵完一樣既pitch之餘仲要對一對係咪Off唔係Off要再搵？

final year reg econ5390

屌重未做哂bonus quiz
完sem都要返去msc

Thanks 改咗
求comp q巴打對beauty and the beast係咪0.877 second

lastday

無哂班老鬼照住我地喇

畢左業可唔可以留係到9up

summer比錢?

唔係當暑sem架咩

last day仲做緊lab

比錢course
密集式

日日去鳩up

1001